有無3月準備去巴黎嘅朋友仔

原定12號岀發
如果呢幾日封香港 就refund機票 唔去
擔心旅程途中 話返香港要強制隔離

唔封都唔應該去